點揀好

讀u問題 我一律建議quit u